男朋友pink lin，但我啡lin...

如題。問過佢，佢話唔介意。但每次見到佢咁pink，但自己就啡啡地都會有啲自卑

點解佢男人但係pink lin咁奇怪？因為前度係深啡，第一次見咁pink有少少嚇到

有無絲有做開保養，有冇機會由啡變pink？定係揾方法幫男朋友變啡好？

我都pinkpink地

啡左既lin 就等於潑出去既水

認真？一直以為男性唔會pink

好似有d叫嫰紅素既野比人搽嘴唇 lin同gap 見過某bra舖有賣 應該其他地方都有

Google下先

搽啲唇膏落去

既然自己變唔番pink 點解唔試下將佢果粒變黑？

天生架大佬

連痴線既都知

Same 想知嫩紅素有冇用

點變

膚色問題
佢上幾代係咪有白人血統

上兩代冇，再上唔清楚
白人係pink lin?

Same
So what,好啜咪得

男人格劍㗎咋嘛

驚乜

首先用口奶3 分鍾，濕一濕個lin 頭，跟住用食指如母指用盡力捽佢，如果乾左就再重覆。

一直重覆3次，為一日既份量。之後每日捽，捽夠1 個月，包佢黑。

1 星期見效

會脱色

男人pink 得濟又好怪既

佢pink定啡

淺啡 紅紅地咁

皮膚白咪有機會pink lin囉

唔pink就搞到佢punk

士多啤梨粉紅素，好有效